人生應該追求啲乜？

係香港細個果陣努力讀書考試，希望將來揾到錢可以結婚買樓，但係最後個意義係咩？呢排個腦塞塞地，想了解下巴絲們人生既目標或者想追求嘅嘢

最緊要開心？ 有朋友有愛人有屋企人 大家健健康康

除咗追求一啲自己認為有價值嘅嘢之外 我已經諗唔到仲有啲咩 然後死咗之後又乜都冇 不禁令我覺得人生本來就毫無意義

確實感受到"存在感"嘅時刻
有啲似galgame儲cg

因為香港文化問題
結婚生仔買樓

日本嗰面真係做得好好
佢地開口埋口講夢想

存在
存在緊先可以諗人生有咩意義 先可以追求所謂嘅意義

以前過得好窮，以為意義係為錢，但道德嘅阻礙比錢更重

我以前以為應該追求開心，但直到好depress再冇開心過，人生再冇意義，跳樓自殺過死唔去，再者有唔開心先會有開心做對比，先會感受到開心，所以如果真係開心做意義咁同時都應該追求唔開心

我以為人生嘅意義係為咗諗人生有咩意義，但我一直搵唔到人生有咩意義

一直都覺得人生就係為讀書搵工買樓結婚生仔真係好普通好悶，開心咁又點，ok

我諗人生嘅意義就係不斷尋找屬於自己嘅意義

就算人地同你講人生係咩意義都好，你覺得冇意義都係冇意義

但就算一直搵唔到意義，覺得人生冇意義都好，或者呢個就係人生嘅意義

這一生也在進取 這分鐘卻掛念誰
我會說是唯獨你 不可失去
好風光似幻似虛 誰明人生樂趣
我會說為情為愛 仍然是對
誰比你重要 成功了敗了也
完全無重要
誰比你重要 狂風與暴雨都因你燃燒
一追再追 只想追趕生命裡 一分一秒
原來多麼可笑 你是真正目標
一追再追 追蹤一些生活最基本需要
原來早不缺少 哦~
有了你 即使平凡卻最重要